# Library
Чтобы установить библиотеку в проект необходимо ввести команду:
```shell
composer require gd_engine/library:dev-dev
```

Чтобы поставить локально:
-  Зайти в дирректорию проекта 
-  Запустить команду 
```shell
composer install 
```

Если были сделаны изменения, то перед запуском тестов необходиммо выполнить команду:
```shell
make clear
```

***
# Документация
Создание:
```shell
make documentation
```
 Документация находится в 
```shell
./docs
```
Для ее просмотра  необходимо открыть index.html в браузере
